[仆街剛開錯台] Momoland Nancy❤ 與 Daisy 英文節目 好想同佢地瘋狂講英文呀！😘😍😘😍😜

我愛❤Momoland
我愛❤Nancy

Check out @momolandeu’s Tweet:

推

人呢

ching好癲

有幾
就咁開個po姐

邊個負皮

推唔哂ching btw，momoland啲外語都幾好

有3個 流暢英文 Ahin仲要係中國留過學 識少少中文

Daisy同nancy啲英文真係正

學緊英文遲下同佢講

momo真係好正

我愛Daisy

Momoland世界第一